入嚟分享下你點樣溝女

想溝starbucks女女，所以幾乎日日飲starbucks。今日心血來潮嗌多咗杯諗住請同事飲，特登叫靚女喺隻杯寫個女仔名，佢即刻好大反應咁，我諗住日日咁做，借啲椅話比佢聽自己就嚟last day，R佢contact

溝女最緊要兩隻字。 。 。

直接拎電話啦（如果你樣正常）

本身做開pt starbucks 呢排有條友成日黎買野飲又望實我 靚仔都由自可 油頭毒撚黎嘅搞到我晚晚番屋企沖幾次涼心理先平衡到
呢幾日佢仲嗌多杯野飲寫我個名 嘩我點知杯野飲完會唔會有bb頭先同店長申請咗調舖 希望會批

你的樣子如何 你的女友也必如何

Sorry囉

有請大文青教

小弟肥矮毒一名

無恥
人無恥便無敵

我都係啊 巴打
計埋今年就單身第三十個年頭

自問有勇氣……但係知恥近乎勇呀

問下蛋撻王子

一疊金牛車過去 跟住叫條女上我部波子車震

召喚

唔好怕醜就得

已經日日幾杯啦，腎者之石都就嚟煉成

其實初初係因為幫個friend儲星所以先飲starbucks，而家幫佢儲完星，但係仲飲得過份過以前呀

我係靠 果兩個字...

狗公？

靚仔》r水吹

好驚佢有仔